家暴點撚算?

老豆成撚日飲完酒返嚟發癲鬧屋企人帶爛晒屋企啲嘢 最近今次打我老母 報咗警 但老母唔想佢有咩事 我應該點撚樣算

告你老豆告到佢坐監
再的你老母去精神病院

以暴易暴

🤦🏽‍♂️我都吾知

揾社工

屌你搵乜撚嘢社畜呀?
十個有九個都唔撚係真心幫人嘅

一個願打一個願捱，仲有咩好做